好想叫春

春~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

春~~~~~[/red]~~[/red]~~[/red]~~[/red]~~[/red]~~[/red]~~[/red]~~[/red]~~[/red]~~[/red]~~[/red]~[/red]

浮雲哥

點解會柒左....

唉

幫我

先生 請問有咩幫到你

閒人一班 沉淪一番 自虐一番

院子落葉

雞黎

食過

陪我

屌過

陪緊

好似比人掃走左..

回頭才發現你不在 留下我

迂迴的徘徊

比過你屌

屌過
利申 狗

我想哭 你可不可以暫時別要睡

乜你都驚比你老婆睇到？

大風吹！吹左佢跌落水 跌落水 跌落水

如浮雲未知狗

陪著我

我木老公

像最初相識我當時未覺累

但如果

木呀 邊夠膽搞你老婆

三千春江水 暫住寂寞天空

但如果說下去 或者
傻得我

佢正係搞你

彼此怎能愛下去

搵返樹枝啦

離左
依家你地天生一對

比番你之後我得番自己一個

知啦
木嘈

柚我

你有冇野想講

真的懂我嗎

講不出聲

駁唔到

我唔想知gay佬d野

關菊英！
..係咪專登架?

關菊英wo....

撈啦

肥葉蛆

肥葉雞

我係

...

唔要

我~想~要~

驚？

你扯

我一路向北 離開有你的季節

btw扯左

冰震企鵝仔

沒有妳在我有多難熬

剪

驚乜

果然係gay佬

冰震臭雞

驚撚左你

駁番

木撚用呀

唔準

幫..幫我

臭冰

超越超級撒亞人

就不用承擔 會失去你的心痛

你地摺埋一二邊搞啦

助世人脫貧以為便偉大到像多麼有為

那麼多如果 可能如果我

i am hulk

你超越唔到？
笑

可惜沒如果 只剩下結果

地球唔鐘意你

肥西老母雞

我鍾意你

含我

愛情來的太快 就像龍捲風

唔要gay佬

終於接受現實

我真的沒有天份 安靜得沒那麼快

小妹係絲打

死gay佬

能不能給我一首歌的時間

真絲 樣8成似欣宜

超越左

gay佬仲要似欣宜

你說我不該不該 不該在這時候說了我愛你

正?

呂珊

轉身離開 分手說不出來

正你老木

唔重要

海鳥跟魚相愛 只是一場意外

我們的愛

邊間教會?

剪jj啦

好重要 呢兩成令我成為一個令女

主能夠

gay佬 似女人有咩用

過了就不再回來

第3次駁番

愛像一陣風

其實我真係gay佬黎
似女人咪做0仔

主撚鳩

你都好意思

唔賞蜘

駁咀就德

識唔識rap稻香

唔色
教？？？

講左死全家

唔講咁多 即刻

你講右

5點鳥

講上講下火車捐山lone

綠因

瞓未

唔講啦 自己反思下

是龜也是頭 是龜頭也是賓周

錄音

訓唔著

微微笑小時候的夢我知道

你錄

咁點算

rap右？

叫你綠

等 等一生都等

yes 我是rapist

綠

綠左啦

再唔瞓聽朝就唔知醒

你未夠班

夜啦

唔屌到你 以為自己好撚型

龍二哥

OK

龍五

好啦 你而家落街痾篤屎先啦

當我木港過

龍九

有青哥 有木藍哥綠哥黃哥

我想屌青哥

九龍

執緊腸

Kowloon

執番佢

你老豆索k

邊個係佢老豆

雪姑柒友 柒個小矮人
雪姑柒友 柒個同床訓
柒個人 有柒碌棍

渣我個波

白雪呢個名真係好難聽好難聽

佢

睇下佢 真係樣衰到木人有

唔脾

係咪好想 損下呢

點解

笑

我想笑 你可不可以暫時別要睡

我就回去 別引出我淚水

尤其明知水瓶座最愛是流淚

忘掉愛過的他

無人關懷是誰大平賣親和

我只能說我輸了

你買?

肥雞

死肥婆

你就不要 想我到 瘋掉

i am princejoyce

其實doublelift都幾靚仔

唔賣比佢

傻閪來

狂野香燒雞

臭雞黎

唔識拒

唔抵德拒臭過

係

agger

唔睇
電莖損手

叫春都比人負皮 係咪歧視肥婆

欣宜

我得肚腩肥

歧視gay佬

吮手

wtf

渣

渣波

歧視gay既人妖肥婆

渣波波

臭雞

渣你個波

我唔係雞

渣波聾找手